股災已來臨，這是事實

大家要走了

一見紅色這些po 老是常出現

你個username